正視聽，所謂健康碼只係一個apps,一個code

1：健康碼只係手機入面一條代碼，一個apps。
2：佢唔係疫苗，唔可以幫你防到武漢肺炎
3：同樣地，佢都唔係任何藥物，幫唔到你醫病。

你手機有健康碼都唔代表到你個人健康無風險。
只會代表你去邊都俾人知，分分鐘到時上咩網，send咩訊息俾人都可以hack到。
但係防疫方面。該中都會中，該死都會死。

唔知幾時講到健康碼係一個好有用既野咁。

健康碼點樣做到hack埋你上網資料？ 9up都有個譜丫 到時全面立法普及左 去餐廳定搭車都要scan qrcode嘅話 根本冇可能唔整 最重點係點解成日都要覺得政府好想知你去過邊？ 你有咩吸引到政府要特別查你去過邊？ 香港人真係好雙重標準 行街食飯打哂卡上ig story比全部人知就冇問題 掃健康碼就有問題 成日被害妄想症 妄想自己點樣俾人hack點樣比人查

利申 預左又要比人話五毛pr nvm